國安：向華強曾任職於中國黨政軍 不能「洗白」

據《自由時報》引述，當局調查到，向華強胞兄向華波在1972年因港台走私販毒案，被台北地檢署依「戡亂時期肅清煙毒條例」及「妨害國家總動員懲罰暫行條例」提起公訴收押，當年23歲的向華強也因非法買賣外幣被合併起訴。
國安人士強調，不是娶了台灣人或「洗白」就能依親居留。根據「香港澳門居民進入台灣地區及居留定居許可辦法」規定，曾有事實足認為有犯罪行為、曾參加或資助恐怖或暴力非法組織或其活動而隱瞞不報、有事實足認涉嫌重大犯罪或有犯罪習慣，以及曾任職於中國黨政軍或其他公務機構等，得不予許可。

翻查報道，向太在2017年3月曾以影視娛樂業界為名，向時任基本法委員會委員譚惠珠牽頭成立的「敬言仁基金」捐款，總額高達7,777,777元。美國參議院2019年通過《香港人權與民主法案》，向太亦有在微博開火，怒轟：「中國內政不容你老美干涉，我發誓這輩子不再踏足美國！」

佢同肥媽結咗婚？

拉鳩埋向太依條死肥閪啦

抵啦

唔知佢老豆點睇
自己係國民黨少將，個仔做咗共匪

但真係估唔到
佢當件冇拎中華民國護照

聽人講 97前 去台灣 就咁伸隻手就拎到

向太亦有在微博開火

可能呢個先係主因，明明無咩人記得，係要伸個龜頭出黎

可能佢老頭條柒頭，早就想投共

抵撚死

23歲就已經國際級跳灰

向太亦有在微博開火，怒轟：「中國內政不容你老美干涉，我發誓這輩子不再踏足美國！」

應該係老美唔畀佢冚家簽證

梗係唔攞啦，佢成個社團係香港，攞左點同中共合作玩警黑，當年真係你去就有舅父就係咁攞，龍五攞左，依家個社團一定冇咁大

依家既國民黨咪係共匪囉
佢都係跟返依家既國民黨姐

而家全國民黨都入共匪啦
人哋掉返轉滲透共產黨，逆向統一，我哋識條鐵

請問邊到有寫佢任職於中國黨政軍

聯俄容共既國民黨根本就係共產黨， 只係唔係親生仔， 當係今日民建聯咪易明

奶完共就想走去台灣 邊有咁著數

不要讓向華強走了

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

其實New Beyond 而家邊個係龍頭?

申請咩，拎回鄉卡入境啦